翻到香港居然掛住英國多d

我都唔知點解會咁
明明我好想翻呢同大家一齊抗爭
但心入面又硬係覺得生活呢講英國舒服好多…

外國月亮特別圓

個種凍個種暖

適應唔到掛
而家香港成個社會氣氛都比較沉重
呢排有時真係有啲鬱悶

我都好掛住Midland啲冬天同周街homeless